近排睇番火影

都唔明白自己細個果陣點解會鍾意佐助呢啲死MK，明明小李同凱係男人中嘅男人，就算無天份，唔識用忍術，都堅持唔放棄，繼續走自己嘅忍者之路。有沒人有同感？

成套都垃圾

有家勢
小李同凱咪獅子山精神嗰啲囉
凱都叫叻仔㗎啦

由始至終冇鍾意過佐助呢個角色

細個睇已經好討厭佐助

對佐助無好感
但唔想睇小李同凱呢兩個單細胞生物 見親佢地出場都想果期快d完

我都係
成日覺得佢乖乖地係木葉咪無咁多事

如果佢真係乖乖地留係木葉 最後應該成個忍界收左皮

冇分別，到佢殺左鼬之後一樣會對木葉進行復仇，又係走返去果條線

留係木葉仲點會變強

+1

鹿丸先係最型果個

佐助好黑人憎

Man多些

+1，最憎D懶係型，又冇禮貌既角色。
想入電視打柒佢。

細個睇鐘意寧次
依加鐘意四代同帶土

四代 鼬 自來也

千代婆婆死忠

好好睇
幾鍾意再不斬同白

細個鍾意我愛羅

凱打鬼胶好好睇喎

最鍾意既都死撚哂 鼬 自來也 水門 玖辛奈 帶土
最撚憎莫過於mk助同埋柒西 都係靠用人d野先咁勁

難講，一黎有鼬呢個目標，二黎佢都話過果時鳴人都令佢想進步
留係木葉就有機會對上曉，加上佐助有資質
都係睇作者點寫架姐

咁mk助就開唔到永恆眼

當初冇跟到大蛇丸既話 對迪達拉果陣已經死左